以後唔需要再申請不反對通知書 訂好詳情 做好文宣 自然有人嚟

發得夢 個個都匿名 冇理由漏低搞手係到單打獨鬥 比狗咬 比鄉黑打

係公眾地方自由活動係人類應有嘅權利
不反對通知書本身就係臨時立法會為咗反人權而重新訂立
我地既然爭取人權自由 就毋須再肯定不反對通知書制度
香港人要進化到唔好再理有冇不反對通知書 正義之事不需要被不反對

只要團結 我們必勝
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

不反對通知書本身就係臨時立法會為咗反人權而重新訂立

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

反對通知書都係照出點解仲要申請

光復香港 時代革命

831 中環見

唔好理班垃圾警犬

Tui

818都反對架啦 仲申請做咩

對方都就黎行緊急法 開實彈

我地仲要 死狗甘同敵人申請遊行？ 係咪有d野攬錯左？

咪係囉 點解仲要跟個反人權嘅規矩

無錯,洗鬼理政府反唔反對

唔好再申請喇

想搞個 要求各國關注中英聯合聲明遊行